地盤泥水

小弟就完盤 專外牆幼料 有建造中工 想問有無地方收留
另問有無地盤/泥水求職群組
Tg:lemon927